陳笑恥警告：超過一半市民完成接種才有條件進一步回復正常生活

食物及衛生局長陳肇始表示，近日疫情雖然緩和，但仍有零星不明源頭的確診個案，輸入個案亦有所增加，現時絕不能鬆懈，必須繼續堅守「外防輸入、內防擴散」的策略，致力早日達致零確診。她在網誌表示，雖然已有約50萬名市民接種新冠疫苗，但要達致群體免疫，仍有一段頗長距離，認為當有超過一半市民完成接種，本港才更有條件爭取進一步回復正常生活，包括經濟、社交活動及跨境出行，當局正積極研究，若有一定數目市民接種疫苗，是否可以對社交距離措施作出進一步調整。

咁繼續唔好正常

唔好撚回復囉

咪玩啦 你隻fall興 得50%有效 一半人打咪即係25%人有抗體
咁有撚用?

一路都好正常

乜香港仲有可能回復正常咩?

最多戴一世口罩，吹咩

咁咪唔好回復囉

我驚閪啊？

好怕呀

哈。業界繼續接力絕食

乜而家好唔正常？一係你照封囉

慳返唔好妄想啦佢

依家條街其實幾好行

我生活好好， 你繼續啦。

沉默既大多數快啲打

如果有長期病點敢打呀, 又冇水

即係又要啲細路陪你試藥

去餐廳食野d坐位變左比人坐

乜香港十幾廿年嚟有正常過咩

你大我呀.jpg

冇哂d自由行、水貨客嘅香港就已經係回復番正常啦
唔想返番去唔正常囉

預撚左香港唔會再正常生活架啦，繼續靠嚇啦狗官！

唔洗搭枱, 正

之前試過明明3條友去食飯, 都要夾硬搭條友落來

我依家生活好正常
唔覺有咩問題

無辦法, 都市人咁多高血壓/糖尿等等慢性病, 政府又無保障邊敢打疫苗

全港打晒咪又係唔會正常

市民警告：請提供成效較好和較安全的疫苗，因為你用緊納稅人D錢買

死咁d科興藍絲廢老就可以令普通市民過返正常生活

叫三萬隻連家屬打咗先囉

正常生活
唔打
完
就係咁簡單

差唔多玩左兩年
我睇你要玩到2022定2023

就係唔想正常生活啊，吹啊

打完之後唔出入境唔洗隔離D人就狗沖去打ga la

香港以後永遠都唔會正常返

唔係有300萬人支持政府，支持共產黨架咩？
呢班去晒邊呀

如果一直都唔夠一半
咪即係中左暴徒攬炒圈套

有國安法同你班忠誠的廢物香港點會正常呀，仆街！

老老實實
得旅行先說服到我打

又話有500萬人支持政府嘅

日常生活姐係關口大開，日日幾萬自遊行遊客落黎？

OK 唔好正常囉 大家攬炒囉

又靠嚇

洗撚你警告 食屎啦

科興唔啱心水?

政府將會引入成都威斯克生物疫苗

戴左咁耐 乜都慣啦
最差嘅情況周街食飯都試過
仲有咩好怕

攬炒你以為我講下?

香港永遠不會正常

戴口罩生活唔錯，唔洗俾啲仆街廢老/垃圾傳染

到一半打完要幾耐, 到時打咗嘅抗體可能已經無效

外防輸入但係每日繼續回港易

打哂個班變哂永遠沉默

其實幾好 班大陸人唔敢落黎

咩叫正常
最衰都係佔中
俾我哋發現香港冇正常過

台灣人表示：

啱丫，班香港人咁仆街，
我支持唔好比佢地正常生活
強制wfh
好似黎生呢啲賤民一定後悔知錯，仆到去打科興
支持國家

咁等五百萬藍屍打就得啦

我地係咪見證緊香港youtube既曙光

死左50萬廢老先開始投票

酒吧業界係咪會繼續接力斷食

老夫三高

戰後歸英就有無就收皮啦

香港自2019年後就不再正常

有50%既時候
政府想開就開 想關就關
除左玩死人之外 無咩好處

你地咪又係乖乖地畀錢

唔想正常 少啲支那人重好

強制啦

千祈唔好開關

選完特首就會正常

五百萬藍絲 依家威脅我過半先放寬？D人去曬邊

我剩係知而家好似都幾正常

中肺炎都安全過打針

藍絲打晒科興就夠

首先咩人先計做市民
叫林奠自己解釋咗先

有美國/英國針打未？

想靜少少 但真係忍唔到

仲有好多野。。。

酒吧業：撐唔住啦

政府對正常嘅定義係要大家做返港豬同順民

自己睇下依個假期d沙灘條街有幾多人先啦

一半市民
一半都係廢老

唔罰差佬香港回覆唔到正常

唔好灰復囉 我已經無所謂

本身都唔正常

好似話有幾百萬人支持民賤聯變革？

唔好恢復lo
睇下邊個死先

命就我出，錢又唔賠

疫情真係毒撚恩物
1人坐成張
以前一定搭枱

你大我呀？

一開始只準坐一半人時真係好舒服
依家冇人理，又開始逼返

我想繼續喎
封關無大陸閪來香港，又有WFH，藍絲失業
好撚爽

以前餐廳d坐位迫到住劏房咁

支那好鍾意改d外國名想扮外國品牌來佬貨
eg 克爾來福，威斯克

人民留一半

有強姦冇焗賭 屌你賭贏咗仲要唔賠錢 天下間有人會玩咁嘅賭局？ 打完識飛咩

傻啦，打咗科興啲人覺得有九成幾功效 結果仲鬆懈咗

咪又係繼續番工 講經咩

仲有，菲律賓一日十幾單變種輸入個案都未撚禁飛，英國一話有變種就即刻禁飛，咁樣「抗疫」法 係人都知你玩咩啦

有冇人一路都食緊M記

你警告我又唔撚驚
警告我做乜撚野

明明有沉默大多數(藍絲)排住隊打科興，驚閪咩

藍絲好似都夠數

咁繼續啦

超過一半狗官問責下台，香港先有條件回復正常生活

唔撚打就唔打

正想講
難做咪唔撚好做
有乜撚所謂
而且人地外國又無話要解除出入境限制開放遊客入境
急乜撚

同埋反正呢個香港都唔係正常既香港

一半咁少？至少都八成先得啦！

香港夠唔夠400萬廢老藍絲呀
夠ge話都好快夠數

點解要攬炒

唔打都可以放寬㗎，隻病又唔可怕

警告？

又話科X得6個月效, 打左都冇用

佢個柒樣都學人警告呀?
真係笑撚死人

你乜水代表本港7百萬民意

要班公墓猿打科興咪可以提接種率囉

最撚麻煩係
成日坐坐下比阿姐叫你調位

唔駛驚 沉默嘅5百萬人應該衝緊出嚟打科興

唔好啦 宜家生活幾好 條街變返人行 無蝗

陳姑娘
一半市民接種
科興去到一半貨

酒吧rip

一定高過 25%，你計漏咗會死一堆，所以會拉高返

唔打丫，我鍾意宜家嘅生活，吹丫為保市民健康安全，本人支持繼續不通關

少咗大陸人真係好正

咁唔好正常囉呢個城市自林狗推反送中後邊有正常過

毒撚或成最大贏家

noted

咁唔好正常啦

反正d錢都係亂駛，有咩所謂？

假設1000 人口
50% 接種 = 500 個
fair d, 當佢有接種後但唔關疫苗事既死亡率係15%
咁存活人口係 425
而接種入面得50%有效 = 213 個
全境有效接種= 213/1000 = 0.00213%

會員編號：303864
會員名稱：國泰珉安安宥真
註冊日期：2019年8月9日

【⚠️】
事蹟：出言恥笑正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：問「有冇人一路都食緊M記
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「手足已成condom」
詳細來源：

正牌黃世澤(#385161)同交加街38號(#389613)係藍廢甴(廢甴老師)連登AC，現已列為連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，包括暴動罪成手足「椰子是無辜的」，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

見到標題第一時間諗：

你咪唔好撚恢復囉
唔係以為我驚吓嘛

會員編號：1149
會員名稱：⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻
註冊日期：2016年11月25日

【支那人】
事蹟：用殘體字，笑龍門廚房佬比黑社會扑爆頭
詳細來源：

【賤畜】
事蹟：笑Trump細佬病死，仲想trump病死
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話周庭菊花殘
詳細來源：

【藍C】
事蹟：話「尾國老賣嚟中國🇨🇳
香港點可能冇加料」
詳細來源：

正牌黃世澤(#385161)同交加街38號(#389613)係藍廢甴(廢甴老師)連登AC，現已列為連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，包括暴動罪成手足「椰子是無辜的」，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

支持繼續振興十八區旅遊互動 以切合內循環精神

其實宜家外賣有9折 有得wfh
要返office 嘅交通津貼又高咗 唔好咩

外防輸入

但係支那人繼續一車車咁黎

宜家好正常

做生意必賺嘅咩 之前賺咁多又唔見有優惠

咪繼續唔正常囉

最憎人警告我

即係佢想香港死一半人？

咁咪保持現狀囉

講到之前好正常咁

咁米唔好回復

回歸正常
姐係打完之後3萬黑警同林鄭一眾高官會突然死全家？？

你數學起碼拎B

清心水清

咪撚戇鳩啦 ! 今時今日香港仲可以正常生活 ? 問過 32000 名恐怖分子未啊 ?

依家唔好咩

我覺得戴住口罩好啲
遮住我呢個咁樣衰嘅樣
人都自信啲
唔好正常返ar

咁咪繼續唔好正常囉
失業率gogogo
反正可以話最衰佔中

笑恥真係笑恥 臭港一早已經唔撚正常 回唔回復有咩分別 笑恥睇到呢個comment恥笑下自己講野唔撚柒經大腦先啦

呢班廢老成世都唔自己把烏雅口唔講先有機達標

上水撚表示宜家不知幾撚舒服
無晒d蝗空氣都清新d
最好永遠都係咁

55

而家除咗要帶口罩 同冇得去旅行
其他生活冇咩唔同

一樣可以行街睇戲食飯
做運動跑步踩單車行山
又可以去露營

帶口罩又靚仔咗
條街仲多咗靚女

周街無晒某種垃圾我呢一年舒服左好多囉
間接叫我唔好打姐

咁我唔打針啦 反正只不過係畀你獨裁專政嘅藉口咋嘛

點解你假設死咗嗰啲係冇抗體先
其實冇衝突
疫苗有效產生抗體，病人因併發症死亡

所謂嘅正常只不過係香港完全由共匪控制嘅環境 只要我哋未死就一定唔會就咁罷休

213/1000 = 0.00213%

好呀 唔好回復囉

你咪繼續封 關我撚事咩
人工照加 生活費又平左 最好你就封到2047

超過一半官員死亡才有條件考慮接種

你睇大家幾愛國，人人吊漢奸

依家咪幾好
只係無得唱k

唔好繼續囉

是撚但啦 永續限聚令

0.00213% = 0.0000213% = 0.000000213%

屌鬼都係藍屍多旅遊零售保險狗